原來民主派候選人唔認同“掟磚“？

1分鐘前，深水埗站公廁出口，
林倩同

你地同掟磚嘅人點唔同法？

佢對手應該係民建聯劉佩玉

我們早前在Telegram成立了手足匿名搵工平台，助手足自行尋找明白其情況的本地良心僱主，幫助他們在漫長保釋（可能講緊一、兩年時間的排期）或長期夢境中，有工開有野做有糧出，同時又可以滿足保釋條件。

唔通佢叫你去掟咩 係先奇怪

其實我唔知佢點解要提
本來都冇為意
一講我都望多次係咪民建聯

深水埗二妹
vs.
民建聯老閪

好彩唔係我去投哩區

利申：我區左派對左膠

唔認同，唔代表反對。
唔認同有好多原因，唔想有人受傷，唔想前線被告重罪。唔認同呢種手法。

Sor, 唔明, 邊個問同邊個答